輿論戰！

港台講人話 但下面留言大部分都話港台幫「暴徒」 話港台講既唔係事實 當日喺沙田被困既市民唔係示威者而係暴徒 大家入去幫手留個comment撐下港台 唔想將來有良心既傳媒越嚟越少 亦唔想唔知情既人入到去睇到comment俾人誤導啊